去美國一個月，有邊張電話卡啱買？

如題
需求:無限上網，share wifi儘量唔限速(同阿媽去)，速度夠上youtube睇片

唔該各位巴打

鴨寨街個啲夠做

寮 自膠